雖然今次林作（作哥）好似輸硬，但我有兩個建議足夠打贏鍾共

今次一戰其實係同破壞之王個一戰一樣，外賣仔林作對斷水流鍾共，睇落真係冇得打。

本身仲可以靠中國古武術去贏，但可惜護旗手曹達華已經死左，冇得再練無敵風水輪...

但仲有最後一招皇極驚天拳，而家應該只有吳留手（Poki）師父幫到手。

大J請咗吳留手食沙律唔得閒

中國古拳法國

幫風清推推

好掛住以前喺高登波台玩膠嘅年代

幾風趣